［忠言逆耳］圍狗屋，同班狗對恃，狗衝再散，之後再被人捉，係唔係好好玩？

圍嚟有咩意思？圍咗班狗就會放捉咗既人？要玩玩港鐵唔好咩？有目標又容易，今晚又捉咗十幾個手足

利申：非指責，只求多思考

其實大家都好嬲。唔好怪責其他人。佢地都係做自己想做既事。

721

我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 都要照上街
需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

只係覺得咁樣被人捉咗真係好唔抵

佢地都明前因後果既
見大家都幾冷靜
尊重佢地

，唉。。